香港眾志應該聯絡下買台灣口罩，感受下#TaiwanIsHelping

國際線就係咁打了
港共會唔會連買物資都要屌在港台獨

其實唔洗買得多
重點既係意義—- Taiwan is Helping HK

或者全港18區議會一齊同台灣買都得

想睇港共屌人 買人道物資幾撚邪惡
重可以宣傳下台灣

等TAIWAN印字口罩係香港市面流通

Push

一定即刻比海關扣起

港共對號入座就最好

區議會買野要經垃圾政府

之鋒好似唔關區議會事？